覺唔覺其實蘇b啲預判都幾撚癲？

佢一早預計到角球唔會入 沙拿有機會1on1 所以叫迪希亞唔好上

蘇b買左我利

永續蘇b

撐騷B

咪又係救唔到

空龍可能沙拿反而唔入

好過你，係咪都唔撚入

屌你老母！

如果DE GEA有上 頂入左 沙拿反擊條毛?

咁先穩定性高

可能ddg頂入呢

願聞其詳

預判到ddg會頂入？